九龍東閃咗一下！！！

天水圍 ME TOO

玩斷電?

馬鞍山陪你閃

屋啲燈熄哂

將軍澳都係

屯門都係

屯門西閃左一下

電壓降咗降

荃灣都係

屯門+1

屯門都係~

斷電

葵興岩岩街燈熄左10秒!!!!!!!!

應該係行雷？

深水埗都係

冷氣同燈斷左下

上網都斷咗幾秒

same same
周圍響緊鐘

大埔都有閃

上水都係

有人用時光雞

東涌都係

粉嶺+1

紅磡+1

樂富跳左下

電壓驟降

大西北

天水圍same

將軍澳都有

將軍澳都有！！

大埔too

共產黨幫到黎

太子都有

秀茂坪都有

盞燈熄咗

港島都有

沙田都係

藍田都有

me2 廁所燈閃左下

沙田too

部電腦冇關到機，幾掂

柴灣都係

荃灣都有

九龍西+1